係咪和理非一日都唔撚得啊屌你班自私撚老母

第一, 入境同海關報左料已經搜到示威者gear既成千個大陸人, 早日仲捉到大陸人藏有燃燒彈

第二, 有呢個提防係好合理, 除非你可以完全排除呢個可能性,
就算得10%機會都要考慮埋, 尤其當年六四用過

第三, 你唔係沖/無沖過既唔好咁自私, 如果你成身gear去食花生既
我會勸你早D 番屋企, 我屌你老母

第四，依家唔係叫人唔好出來，係叫所有想沖既巴打諗多層
有咩事起上來起嘛有人意識到有呢個可能性，無論你覺得有幾細％

第五，為左攬炒覺得連前線手足條命都唔重要既，淨係想人地死沖唔諗其他可能性既，口話唔割又點，你咪又係無穿無爛坐係屋企。你都係仆街陷家剷

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！